求免費砌圖案網/軟件推介

除咗WordArt之外 有冇網/軟件可以用唔同文字砌翻個圖案出嚟？ Thx

Photoshop

留名

免費喎

唔識用PS砌 有冇教學

Excel